想問依隻3m豬咀防唔防到肺炎

周圍都無口罩，但屋企有依個，唔怕誇張d,至緊要頂唔頂到

實得架

好似話6200配p100先有用